Slam Dunk 男兒當入樽 (14）幾時爆完ping

Slam Dunk 男兒當入樽

官網

Apple Store Download link:

Google Play Download link:

官方Facebook

TG Grp

Q&A:
1. 唔同Ser係咪冇得一齊玩?
Ans: 唔同Ser都可以一齊玩，只係入唔到同一個社團
2. 有冇教學?
Ans: 自己上youtube搵
3.

利申：係支那驚 課金前請三思 唔好再係post度嘈交啦

我覺得S1可以換 S2 S3就可以唔換啦

而家個個都用搞到我更加唔想換

上個post有巴打話改澳門戰區 之後打場匹配又真係無lag無爆ping喎
不過隊友都係中途lag咗 最後都係輸

屌你老母連續兩場俾條叫南屯一九一hold最後一球俾人block
唔撚識玩咪害9人啦

有無人share 模擬器掛機嘅program

試咗 真係work

呢啲敗家既巨星三井真心想開名

換左頭像框 之後換咩好?

頭像框你換黎做乜
蒙羅li沙小雞雞

呢隻籃球game黎喎ching

btw你唔換都換左咁你用啦

聽日放假如果仲係咁lag我都試下呢個風水野黎打rank
反正都要解任

唔應該輸既波

我轉左澳門即刻極順
利申不論用wifi定電話上網都係打完一場順就220-300ping

出得三井單排 一世都巨星仔

依家都爆緊ping 頭先玩到最後一分鐘
200-300 cls

咁其實你意思係咪即係轉左澳門第一局冇事
之後都係有爆ping
咁反覆都係唔轉好過轉

似係server有左咩error
冇理由一局爆一局唔爆
聽日等人開工解決先再玩

第一局冇事之後爆ping係香港
轉左澳門長期30-40極順
轉左先發覺所有野由頭計過不過是但

轉左澳門唔係一星期後先可以再轉區咩？
巴打又轉返香港爆ping？

係啊就係醒唔起, 依家驚緊佢之後fix完會lag返
我係試左幾次login玩香港都係咁先轉澳門

支那驚，唔好課金
開發商：支那 先知者科技有限公司
支那&港澳台代理：DeNa China

《灌篮高手 正版授权手游》是一款真人实时篮球竞技手游，由蛙扑发行，先知者研发，东映动画授权并全程监制。游戏将以多样的比赛模式和剧情还原《灌篮高手》赋予我们的热血时代，一圆你我曾经“称霸全国”的梦想！

DeNA 中国总部位于上海，
在福州设有分支机构，现有员工超过400名。
主要业务为大中华地区（包括港澳台）
以及面向海外的手机游戏
研发、发行和运营。

根據中國大陸地區有關政策規定，外資獨資企業不得從事遊戲營運業務，因此本表所列的DENA中國研發或與合作夥伴聯合研發的遊戲，在中國大陸地區都是委託「夢寶谷」（即上海蛙撲網絡技術有限公司）來營運。

? Sor囉

你抽幾多中隊服
都幾多人換框

池上招虛晃轉身係咪廢撚左？出唔到既

有冇人可以carry 我王5 瘋狂上上落落 得櫻木 花形

今朝8點實測仲係2xx ping,on99

打人機都爆PING 屌

開啦

我就王5-王4不停上落 神宗/3#/池上/宏明 雙排?

冇左二次運球
接完波可以出一次

本身池上進攻已經乏力，依家....

Diu,仲嘥左卡學
跟佢指示又出唔到，有無咩技巧？

接球之後企定唔郁然後出囉..

一陣再試試先，玩池上真係要忍得手盡唔射波
射唔入比人搶左籃板好柒

我空位3進1 潛能得130

好呀 101 959 151

仲要空哂先好射
巴打有無玩潮畸？佢個干擾係咪用池上差唔多？
行埋去就得？

9成似 多左會抄波既功能姐

抄波好頂癮 有個巴打偷得好勁
不過進攻真係爭d 配魚住 花形勉強打到

唔係講笑，我iPhone 用wifi 畫質set 中等，ping 200. 畫質set 哂最高， ping 60。咩道理

玩人機模式隊友魚住最後幾秒輸緊一分唔交波炒咗
屌佢老母
電腦隊友又點
照舉報佢

作為對手, 對住潮畸同角田會覺得好煩
潮畸就咁棟係到已經搞到你係咁射唔入, 而且佢中投都幾準
角田就俾佢係咁set pick撞到訓係到,
2個都幾好用

爆ping

竟然玩人機會認真打

update完係咪冇咗掛機大法?

一開始俾對面領先局住打呀屌

有冇強勁中鋒一齊玩，用緊神，單排好辛苦，潛如下

咩段位

而家明星 1 ，卡住咗，唔上唔落

214潛轉用三井應該唔難衝

我指單排

謝謝你，我試試

或者真係好想組人打就搵櫻木角田

左至右 56%55%25%40%33%
放400
tg

今日先星期二，你頂觸咪打到第7關 第7關都輸就檢討下啦 仲賴電腦

我黎。。半身未試過lag但尋晚都爆左一次
但就得半秒delay都叫郁到。。

D人玩魚住 假投真傳都唔升
拎出黎係做咩

獨食d玩得架喇
隊友電腦黎，有時會好膠

啲天賦升到咁

電腦都好撚毒食

應該係唔夠資源又想玩唔同角

見過一隻痴線 一起身就抄 冇射過波
唔知佢升左咩

場場都爆ping 睇黎可以棄驚

打乜都爆ping 解日任都難 屌

啲人可唔可以唔成日話唔顧無課玩家感受

搞撚到三井頂投入撚哂。 翻睇佢潛能 全2lv

就黎一個禮拜
唔明官方點解唔執或者出news話今星期會改善番

好似當冇事發生過咁
睇佢地fb都幾多玩家屌爆ping

放203潛 花形 內藤 赤木 AC

內有大量資源 8千多鑽 進階通行證50等

做乜鳩咁多光頭死要射2分

隊友的信任加仙道buff

如果本身有中投潛

終於知道咩叫爆ping
用櫻木真係可以收皮
神同三井繼續㩒同一個制入波diu

屌，lag撚到搶籃板慢撚左一拍
唔撚打排名，隊友sorry

係喎 搞搞佢啦 越改越衰

搞撚到好撚無自信，打匹配算
輸左無咁燥

應該淨係香港地區有問題

Ching改完之前 啱啱上傳奇
改完之後 直落王牌三
真係多謝晒
我都改左打匹配 順便練清田
炒哂都唔駛俾人屌

依幾日真係多左人成日打打下突然停撚左係到

即係改澳門打親都可以冇事

有冇人覺得三井改到好難block
用開長谷 守神真係輕鬆block
但三井真係唔知點解block唔到

....我啱啱嗰場對面隻三井三次比哼哼防守嚴重干擾照滴入
我同隊友三個人同時三間，非常無奈

用wifi連 顯示4x-5x ping都lag到玩唔到 兩日都唔維修 垃圾代理

焗住轉去澳門區打

連續三球定佢十幾球三球先

我連大都會空

唉，社團果5場任都唔撚解

真係有用？

當個被動疊左3-4球, 我直接半場掉過去都入
我試唔少

有無人 係hkbn 但係無爆ping問題？

岩岩用左場三井干擾球球入
空位球球唔入

唔通拎去鋤樽咩...咁易block
用中投潛能有空位執兩球唯一出路

應該唔係啦 我澳門區琴晚都有100-120ping

雖然100都好過我宜家
不過唔係真係完全解決到
咁唔轉住

今日打咗幾場匹配 200幾
無晒心機玩

係呀，好on9

第一球係咪永遠唔會入

所以我都冇打排位
成日300ping, 郁係郁到，
唔似499咁人仔走去場邊/唔郁

但300ping打後衛真係好難跟人
成日比人3條線以為我唔mark人

JUMP波輸左俾對面神射第一球,
根本無可能追得切

會入 但每次都係對面個隊
3分入

呢隻手掣368買唔買得過
電腦廢用唔到模擬器 只能直接手機玩

長谷川同清田實追到

我跟到人 但係按阻攻 會delay1秒

368不了

好撚煩，次次打1-2場都正正常常無乜嘢，一升級戰就預著啲神、三井鳩射

我用赤木加隊友流川三井
對面神、魚、櫻木，
我同流川搶成14個板（我11，佢3），對面得4個定5個，我地都可以輸

再打贏返場又升級戰就lag到完全玩唔到

上網睇 呢個價係行貨價

我明星上王牌 王牌上巨星
全部都係靠儲分直接跳過晉級戰

唔會再課 我都做下無課玩家 乜都屌 屌人太勁

屌自己隻角色太渣 要buff

幾開心

利申：我是傻仔 課過

210潛明星1 花形++

講緊咩

曲線想屌某d人但又唔表達清楚咁

都要計得好啱數先得喎

id 101104556

直接買xbox手制

ps4唔好咩

可以直接連手機?
我屋企得ps3手掣 用唔用到

ps3制係咪用藍芽

屌尻啲撚樣 唔練好自己技術 就一味屌人課金 屌隻角色廢

一陣搵你，睇埋醫生先

好

加左花形ching

無事嘛巴打保重

打少啲波啦（遊戲）

原來出左兩個月咋咋

絕對主力5 櫻木求隊
單排好撚痛苦

屌佢老母臭西垃圾server成300ping排位完全打唔到

大好形勢個隊友兩連lag輸返
冇嬲佢，係隻game垃圾

果個乜鬼八爪魚 playstore好多負評

新手想問下見啲底係籃底chok下chok下
我點知佢幾時真上 成日跳都話我遲襟
真係純考反應？

ID?

我打ng，1v1完全正常
但唔敢試rank住
昨日打親rank先爆

1v1少lag, 3v3匹配就間中100 200 ping, rank唔敢打喇
最on9係人機打電腦都lag過

大家關心的全國大賽版權，官方經理有回應了。恭喜是有的，我們開心歡呼吧！！😂😂😂
回覆網友的留言:
可以確定諸星大會出來，哈哈，其他不曉得。
關於499，陸服還是很多499的，網路無解啦！有愛就玩。
我是很愛這個漫畫，當初騰訊和dena有在爭奪這個IP
,結果井上東映是給了dena,騰訊那麼大的公司贏不了dena,一定有他的優點，目前灌籃是T0的籃球遊戲，直到世界的盡頭，我忘不了。他們努力去做值得嘉獎哈哈！

FB見到，好似堅，牧唔駛抽，大家等澤北，河田啦

冇

係 冇可能追到

你講赤木定普通fake射
普通fake黎講係要忍下手 中鋒普通上籃同入樽都唔算快 有足夠時間比你react
花形三井果d上籃就冇計 要逼住跳

牧就算係全國大賽計都算top5啦

咁山王係咪都有
利申 無睇

唔你等2-3年啦

三井我反而block到
考反應啲我多數都得
但啲底執左板然後chok幾下入樽
好多時我跟佢一齊跳都話我慢左
會唔會係企位問題？

上面講既澤北 河田咪就係山王d ace囉

爭籃板果陣有冇比人撞開先 正常企係籃底應該好易扑 岩timing既話 見d人扑人可以從好遠既地方扑埋黎

我估山王出5個 豐玉出1個 諸星大 土屋淳 深重寛

係唔係仲未解決到排位ping既問題

即係首先大家搶板
然後我搶輸
又企左落網底
佢就係咁網前chok
我跟本知邊下真
到我跟到系統話我慢

sorly 我以為隊名嚟

本身企太近都會封唔到
反而企出兩步既會封到籃底入樽

長期200-400ping
點搞

發覺手制連得比鍵盤慢
但勝在360

未出已經執左笠

原來係咁
咁我面對呢種情況
係應該主動走出去回身封？

竟然冇配音都出到

如果肯合作未必做唔長 都係個句搞掂爆ping再講

都要跳吓既，唔可能中鋒封得晒所有人
隊友都有責任一齊封

同魚住假投真傳一樣，對位中鋒明知佢傳都要跳，係隊友要捉返地面等接波上籃既人

我就係打中鋒block唔到佢
搶輸完板比對面屈左係網底
然後佢係咁chok跟佢一齊跳都拍唔到
定其實赤木魚住啲灌籃都有一定block位跟
花形我知有仲練左點跟

我諗終極係5打5
好多角既才華唔係3打3用

不過5G未盛行，佢唔會推住

有冇明星3一齊衝, 單排打到想死

豐玉應該有南烈、岸本、板倉三個

本身力量高好似都會難block d

無犯規無出界無半場既5打5唔睇好

我比人屈果啲好似都係傳奇
而我啲資源都留左比牧套潛
底啲潛得兩級
咁係咪主要block唔到嘅原因

依三隻小丑
南烈大招係咪皇牌殺手批踭

試下等佢舉直手先跳 側邊後面最易
魚住撞飛後就冇救

咁即係我唔可以留係網底面對面
反而一失板就應該走定去佢側面準備拍佢？

中咗即刻瞓底

然後對面果條友半邊screen黑左

網底面對面得 要捉緊時機（等一秒左右） 因為唔關力量事 因為我櫻木 長谷川都壓到
失板的話可以咁講

邊度買ps4手掣最好 有冇咩網店信得過

岸本板倉太普通 南烈反而有角色特式啲 小動作惡犯做技能

大招批睜中左再nerf命中/傳控
諗落都幾好,廢左人一個皇牌

角田潮崎都作到技啦

仆街.一場正常,一場成場2XX PING 無停過,尋日又係咁
我想解公會任姐,害到隊友個心都唔舒服

咁板倉可以出 垃圾話高手影響對位命中率傳球距離

幫fd招隊友
本身打內線上咗傳奇 賣咗號轉玩外線
佢玩仙道清田 明星5
想要板 最好魚住
有興趣嘅巴打可以加佢 100980430

1v1好憎見到宮城，都唔係打波，秒偷，on79

有呀, 用開花形/赤木

telegram id : con1909

唔想哂時間咪投降下場
無解，突破一次就要即射，多數炒
行多秒都比佢偷

依兩日無論數據定WiFi都爆ping
下下23百ping做咩都好似慢人地一秒咁點玩啊

含啦 害人輸咁多場都係得200石

海南 武藤正

呢個係正常維護
次次都有200石架啦
害人無派過石比你

佢都冇提過ping問題
食撚屎啦

佢可唔可以rollback返個update呀dllm

我就期待有冇合作

點解有招天賦咁似踢波

冇 只會不斷進階角色

其實隻game應該好難有合作
始終佢個名就係叫slam dunk
加埋黑子個D入黎就成件事好怪

又唔係好怪既七大罪都同進巨合作啦

只要調整返唔要超能力咪得

🚧7月29日伺服器停機更新公告

為更新遊戲內容，《#灌籃高手 SLAM DUNK》將於7月29日7:30 ~7月29日11:30進行伺服器停機維護。由於此次伺服器停機更新，將影響維護期間無法登入遊戲。在更新後，我們將全服發送 #鑽石x200 作為維護補償。敬請籃球員們盡早下線準備，並在維護結束後依照遊戲指示更新至最新遊戲資源。

我們發現有其他粉絲專頁假冒《灌籃高手 SLAM DUNK》發出遊戲訊息與活動，敬請各位玩家留意。《灌籃高手 SLAM DUNK》僅有一個，並請認明短網址@SLAMDUNKTW，避免至山寨粉絲專頁留下您的個人資訊，以防被盜用或竊取。

【停機更新時間】
2020年7月29日7:30 ~7月29日11:30
(開服時間會因更新進度提前或延後)

【更新內容公告】
7月29日維護後我們將針對以下內容進行新增與調整:
1.更新7/29-8/5活動
2.新特質潛能開放 #支柱 [當自身位於籃下區域時，隊友投籃命中率提升(包含近投、中投、三分)]
3.M2通行證將於8月2日23:50結束。#M3通行證 於8月3日0點開始。
4.調整社團頻道可手動輸入聊天文字，並可發佈招募訊息
5.修復自創房間時，已關禁用的狀態下，新入隊友看到禁用開啟的狀況

為您帶來不便之處，敬請諒解。
讓我們一起努力，一起共同成長 🥰

其實揀人時preview係中鋒，等人揀晒之後轉個pg係戰術定點
咁樣又輸一場

練左隻越野 對住隻課長藤真 佢行埋黎撞落我度都偷唔到佢波
藤真有招彈前跳射 越野係咪一定守唔到？

師兄叫咩

越野本身防守唔得，除非捉晒路如果唔係都唔洗旨意封到人

最意鳩係佢天賦有招被動追人
人地向完左再向右（通常係流川仙道），佢會剩係跟一邊，完全甩開幾尺遠

匹配都ping到爆

真 頭先唔記得打邊個 對面crossover去右邊 我隻人仔自動去左邊
心諗做乜鳩

我發覺係香港問題
我問GAME 入面玩開既台灣仔佢地話無

後悔升左越野 早知用潮崎 雖然越野靚仔

潮崎都唔差
個嘴幾性感

打人機都499....點樣玩啊

本身越野S左 所以玩下
頭先開羈絆升埋潮崎S

依家轉左澳門區都係ping 200-300....玩毛

又開始黎料

越野攻好過潮崎
但係潮崎係殺神兵器

諸星大卡面係咪訓係擔架床

我剩係記得佢係擔架床出過場

有池上 防守好過潮 進攻衰

長谷川池上都要防守技術,潮崎淨係舉手就搞掂

救命 我笑左

我打5場就會有1場係200ping...搞到輸左

今晚仲點開車 爆成咁

打排位 對方流川應該lag
我照抄截佢左佢兩次

molamola

嚴重干擾仲準過受干擾

好似行得慢啲？

彩子

今日幾場都咁

潮崎根本所有連登仔都要升
完全係連登仔嘅代表
未撚行埋去舉一舉手就嚴重干擾
同啲毒撚未行埋女仔身 嘢都未講就話尻你性騷擾一樣

會唔會hkbn問題 穩定250ping
Data就ok

武藤既戲份同角田差唔多

計埋藤真射手都係得一個快過佢，同埋跑動gay絆易開

但愛滋之星應該入到全國4強

slam dunk係咪冇講過全國冠軍係邊隊
淨係講左海南係亞軍

下下爆ping打條毛咩..

巨星全技能清田櫻木
~180潛力 有課月卡
有冇手足有興趣

限速數據定WiFi 都會有時順有時lag

兩樣都會唔關事
已經轉左澳門試都係一撚樣好on9咁樣跌成10場

打娛樂場算啦

邊度講架？🤔

作者係井上 點會有合作 仲要咩黑子
當初出進階角陸服原廠都傾左幾個月先哄到佢
真係slam dunk fans佢肯放全國版權已經冇憾

有冇人知點解藤真係陸服就用2分潛.台服就用3分潛?

我都係唔明
3分又唔一定要射出手,可以假射真傳,但又無得唔mark,
點解唔用3分潛呢

之後出返場
仲入左好多分
不過追唔返

忍唔到手走左去打排
出事又成場2百幾ping

流川lag到射唔出step back

原型好似係戰神

想問S1派鑽係咪睇最高段位？

冇講呀

Data打冇問題
懲罰電腦撚

咩呀 冠軍咪森重寬

單排打得好辛苦

有冇人想試下由明星2打上去. （仙道 花形）

100906434

無講 講左輸比愛和 冬季選拔賽對手有海南 提左佢係亞軍

On 9 , 打5場都200幾ping, 完全郁唔到
On99 等棄game潮

我一直以為係海南拎左

最多人講係博多商

打比寶先黎料
屌佢老母

賽

食完飯打咗幾場好地地 50ping左右
一遇到台仔就咁300ping
對面隊有個人名WDD開頭

博多一定係4強之一
下面大榮對森重寬唔知邊個贏
森重寬真係可以一人球隊贏冠軍?唔係掛

裝2分潛 2分空位10/10入 干擾1/2
裝3分潛 2分空位8/10 干擾大機會唔入 空位3分1/2 or 1/3
同埋以我所知台服最勁嗰兩個藤真都係2分潛

諗住搏下沖上王者...
屌你20跌撚到6
一場正常ping都難

wwd好似係乘號個team

係 所以我先敢肯定遇到台仔
本身打咗5場正常無事
一遇到WDD就爆晒ping

其實都有少少突然
有新角色但都冇點講佢哋就完左

作者同出版社不和

Push

爆哂ping, 唔想打

3分潛空位3分應該唔止1/2
我連隻人都未有,淨係練習得永不言棄1級都接近1/2
2分空位,8成左右

訓練場？

我都係單排主玩清田/藤真係明星2&1 無限輪迴緊 可以連嬴4 5 場跟住比D弱智隊友/系統制裁你又連輸返4 5場 打到懷疑人生

係丫,
除非你話入場數據同訓練場唔同
我鍾意想用既隻續隻入去試,通常mark 50球/100球數

藤真仲未計可以裝手感提升而我無喎

亂9咁射 時間又唔拖 真係救命

我覺得唔準
潛能中投+35 空位中投+7%
入訓練場用池上百發百中
打實戰就2中1 3中1咁

藤真黃色用3分中投
大潛永不言棄 手感提升已經好夠
都唔使塞晒3分潛

係丫,藍色潛可以2分既
但佢抗擾本身都唔高,加黎都唔知有無用
所以唔知係用抗擾定偷波好

你射得幾球點統計呀
聽過大數定律未 至少訓練射100球 實戰射100球先知準唔準

講緊實戰9X場入面射空位數...
射得幾球我都唔拎出嚟講啦

傳控都加截波 抄截
我寧願綠用傳控抗擾

條友其實好似唔太勁？
新手個陣有睇過

佢條女仲要好撚大隻都夠膽po

明星單排成日撞到三井 同神吸左兩個人埋去都要起手 唔傳波

咁抄截都有傳控喎
我假設左藤真唔係空位唔射,唔要抗擾

屌你老味個檢舉系統根本戇鳩，啲人係又檢唔係又檢都要扣分，明明係啲隊友柒輸左我都未檢佢地走黎檢返我

抄截個綠潛

打幾場就會有一場200幾ping
咩都慢半拍

個人覺得偷波有用d 成日見藤真偷赤木 魚住波
反正俾人干擾可以掉返粒波走
利申 唔識玩

我幾認同佢個講法

用緊data 暫時冇事

個招技 仲要偷中鋒
就算無用抄截潛能都唔難
利申 無藤真

見佢潛能咁高 排位 勝率都唔算話真係好高
佢做過全服第二？

賣 殿堂 100%藤真、90%花形

- 5千鑽石💎（另有結算3000鑽石💎）
- 剩3千點卷 (月卡、通行證等等）
- 潛能兩套（三分 210 / 中投160）

其他不能盡錄

tg :

戰神AI？
漫畫果陣有佢架喇咩？

個球手徽記唔係淨係顯示傳奇咋咩...
就算你殿堂 灌籃高手個徽記都係不變㗎

佢呢個蝗ser水平唔同港台ser

我以為佢show嗰個係徽記嚟

我都唔太肯定 未完季
不過我而家個舊係金色

咪就係我都係覺得佢空位2分本身就好準
由9成入變到9成9入有無必要姐

水平唔同好似同我觀點冇衝突？
同時令我更疑惑 53%可以蝗ser第2嫁咩

我係覺得而家啲人塞晒3分潛好無謂
咁雖然開服唔耐 好多都係三井轉
拎隻藤真淨係射三分不如玩返三井
仲繼續盲目咁升三分潛能好無謂

三井stepback/轉身冇回頭
個人鐘意藤真隊友多d
不過會上腦既玩咩都會上腦

Yes 同樣打sg 維基寫

巴打開波啦

召喚 上線啦

咁神奇
slam dunk 1996年完
AI 1996先draft

Hi

感激兩位巴打幫手送我上去

台服依家個環境塞3分係好過2分既
依家個防守意識仲未出來
我自己玩左成千場藤真,排160星我都會有空位射到3分
陸服放棄晒3分係因為大家都防守勁左, 無乜機會射到3分

而且果D用2分既全部高手中既高手
慢D既角都唔用.梗係跟到3分

本來打左幾鋪單排都幾順利
之後有人邀請我三排 反而連輸

我植草都成日跟唔到藤真

今晚每兩場就有一場200ping以上，想點?

跟住雷返你兩場

你地打成點

100 跟

輸1贏1 個巴打話瞓就收咗隊

雙排遇到淨低個一個都係唔正常 一場有個秒鎖神 對面揀左赤木 變左我地隊無中鋒 打左投降 另一場就迫我打中鋒 好彩贏到

兩個非中鋒點都唔應該雙排

我見到你打中鋒果場贏左..

有陣時鳩打先贏到 好波不如好運

同lol一樣，玩得好不如排得好

lag到俾人屌
我屌邊個
屌你老母垃圾game

見到三井同神做隊友，我都會諗我下一場要點先追得番粒星

有場叫街友幫搶赤木 佢秒鎖神
我地得赤木 無其他個場搞到無中鋒
另一場有個3選位見我地都無中鋒又唔講佢有花形
焗另一位巴打首選赤木

系統局真係辛苦
雖然自己都有得益過

吊
角田有招位移技係咁扭黎扭去，無限扭咁既
黎一兩日連輸十䏬場無贏過

我都升緊隻角田 如果有人秒鎖神 我寧願我配合佢

今晚有無人都係lag到仆街？

真係打到想刪game
我王牌III 直輸到王牌V 護級
空投都係咁唔入，好似係被選中既小朋友咁揀左你無運行

場場二三百ping點玩

係咪玩射手先 上到王牌就固定雙排搵隻底

兩個正正常常一定升到巨星

今日打左15場有3局2xx ping
其餘正常
爆ping果3局夾硬玩落去居然贏到2局
有一局遇到超神三井隊友
淨係傳波俾佢入左差唔多40分俾人carry

佢唔係局局都爆應該唔關玩家設備問題

拍親既隊友都好似唔多正常咁
巴打們有冇group 可以一齊打求帶haha

你上左未

我係屋企舒舒服服都有時爆ping 大約1/5機率

上咗好耐

恭喜恭喜 老豆有左身紀

進階宮城招假上真傳好屈g

打人機模式有咩用？

拎禮物

棄game賣ac 有改名卡 有意tg@xaxaxaxaxxaa

係，無限扭，不過會撞停

我之前用角田，佢招勾手太唔準所以先轉左內藤
始終太慢平時好難防守，唔係搭神既話好難贏
但一搭神就傳奇都可以連勝，不過會好悶，成場齋pick

用藤真有咩技巧 卡排卡咗幾日

有冇人用神點接球3分，有一半機率回傳返俾隊友。係咪有咩技巧？

試下個波就傳黎到果下，唔好禁方向制，淨係禁實個快射

勾手真係唔太準 但係用角田排位拎10分以上好有成功感

因為勾手係中投黎

係好易禁完無反應或者變返傳波

原地射 仲準過用勾手勾手係接後撤 轉身上籃好用

入得了

一場順一場lag

俾佢呃左幾百石抽獎, 全部一兩張兌換劵
冇計, 想要雙塔

更新完都係lag

吊你老母真係垃圾game
百幾ping仲lag撚過300ping 想棄了

可以剷game

更新完仲係爆PING?

更新完都仲係LAG
係咪DE得GAME?

唔用Wi-Fi乜事都冇

謝花形ching carry, 我係果個神

得wifi先會爆ping

我更新完後玩左5-6鋪, 用DATA冇LAG, 低PING

WIFI就不嬲都會, latency勁

LAG撚完未呀屌你老母

用模擬器玩 用LAN線都係LAG

咁反智用Wi-Fi就lag data反而無事

M2 8月2完
唔通牧係通行證出

date 40-50ping. wifi 百鳩幾

諗多左

我好你少少, data 黃色, wifi 紅色, 但都係 lag 到無朋友

打1vs1
用data
一場波綠黃紅不斷跳

等你三分CARRY好爽

維持150-200 on99

搵鳩笨既
我1個10抽得23張券
佢活動完用鑽換得8次10抽
持續唔好運既話都係迫你用券抽
我都係想要雙塔

球場 +5% 長遠計有用??

我用date係綠格順 你點會好我少少

冇用啦

潛能3級係咪一定唔夠打排位？
想儲石抽仙道
依家打到無曬方向

其實點用，我每局揀果個球場我自己會 +5% 幣?

同親阿神真係唔識夾 如果對面識守佢又獨食就真係唔洗打

真，競技幣都好小小，籃球幣買完人同開潛能頁就無用

屌佢那星，一升級戰就預啲傻閪：
明星2上1

單排揀人，我揀赤木，無lock 定
有隊友話比赤木佢，咁我轉三井，又係無lock。
第三隻宮城，咁諗住赤木、宮城、三井都ok丫

宮城lock 定，我lock 埋，條赤木彈弓手轉神

三件矮仔對住魚猴三井
籃底完全無得搶，隻神成場波入得6分

唔服氣再玩多鋪，爆ping爆到300幾（我由始至終無郁過）

係丫
籃球幣遲早換晒啲角色架啦
我換晒而家仲有3萬幾要黎擺

正常都夠打到巨星
再上睇技術

我一個十抽得13張⋯⋯

丟轉講，神同靠隊友走位引開對手。
有時兩個隊友都過黎pick 反而唔係好事

唔pick 佢係冇位射

睇你用咩角色
用防守角色3級潛都夠
可能只係少啲發動被動技能

得分角就比較食潛能

一定要局你課金 計埋s13000鑽抽蛋完一定換唔到野

聽講支那服有活動燒你啲籃球幣
期待下

海邊球場必換啦
咁靚，運氣差都係2000鑽就有
抵啦，最初要儲先有

想換仙道波衫多啲

前幾日整左條清田嘅進階教學片，有興趣嘅巴打可以睇下
第一次學人剪片，剪得渣唔好介意

Lag撚到傻閪咁 好彩有人carry唔洗輸

你就係阿寶？ 幾時重奪仙道全服第一

頂你 又爆ping DKLM
攞親板都慢半秒 打唔到落去

都未上過第一，何來重奪

全場黃ping, 至少都170以上,點撚樣打

Pick and roll輕鬆小人物上籃

玩長谷愈玩愈blk唔到人
諗緊升隻池上定潮崎好

100%奪寶...

幾時更新可以用籃球幣買㗎
頂 我個時買潛能頁只可以用鑽

池上啦

今日仲衰過琴日爆ping爆到傻仔

我聽上面D巴打講話用data無事
我玩左幾場又真係無

空位唔識入
神都係咁炒

我都心動想抽...其實2000鑽都係一個星期有

2000鑽有機會將一粒3lv潛上5lv

講緊黑仔到每次抽都一張先2100
無咁黑仔嘅
頭先抽咗350鑽開咗31張

你又太謙 我都係睇片學你仙道啲技巧

唔知依家第一個啲點刷返嚟 啲人話係代打公司

我都想要雙塔
最撚狗係日限購10張
夠鑽都無用

支驚最鍾意做埋啲濕鳩野

老實講隻game無課低課都上到傳奇算係咁啦
玩其他game唔課真係會完全卡關

依啲係我實力關隻game咩事

你會唔會話傳說對決無課升到星耀算係咁

冇問題, 不過係進階通行證

咁S3 通行證係咩角色??

未必有角色添

下、咁19
以為會有福田或高砂添

agger，我希望1300石就中

我都係而家先知，即刻入game睇下先

希望40抽搞掂

我350鑽開左22張
都算ok

花形喺高段位表現如何？
而家用緊流川花形，貪佢地部分潛共用
諗諗下不如轉main花形都好

好撚好用 大技真係好少人會封到 比賽都會出現仙花內

打三點 拉開空間等仙道中間打 包夾就分波射空位

咁係時候放棄流川升花形啲綠潛

花形綠潛係抗擾定籃板好
其他兩個都定左

彈跳籃板

同埋問下花形用邊招最多，
我諗係fade away > 騎馬射箭 > 背身拋投？

冇話邊招用得最多
花型一定要多變化

爆ping點解決

本身係咁爆ping 轉完澳門又真係冇爆過

唔好打

其實係唔係得台仔先鍾意開咪
一係就屌鳩人 一係就一開波就教練上身 教人點走位
我玩咗咁耐都未聽過有人講廣東話開咪屌鳩人

要睇吓隊友有冇多個搶板嘅人
fade away如果唔入 就冇咩可能搶得返
但覺得比較易有空位
所以有多個板我會多啲fade away
冇就後兩者多啲啲

10個 西玩家
10個 都係台灣人
痴9 乜人都有
冇3分潛 蕂真 走去話打3分
用大猩猩單打
流川Block 10次 都係入樽

可能因為知有台灣人玩 自己講廣東話人哋都唔明
所以費事開咪

我有開過咪屌過個香港人唔傳波又屎波
佢屌返我老母

試過一次打到最後輸緊流川開咪叫3井你不如del game啦個3井睇名9成香港人黎

淨係突破後撒都已經好勁

其實你地會插earphones?
有時人地開咪講嘢 我冇插線 根本聽唔到佢講乜

我開得好細聲
成日聽唔到人講乜

無寫個幸運輪機率

邊到轉？

最正係兩招突破都有得接fade away
跟唔切就空硬
勾手就可以博中鋒扑唔到、唔入都恰矮仔自己搶返籃板

d台仔最痴線教人走位 然後球球自隊
然後係咁我能得分 開咪講 我能得分 配合我
屌佢老味 打隻手機game好似打撚到有燥鬱咁

香港毒撚唔禁出聲
利申 都俾條唔識入波三井屌過

榮耀戰區

真係一連Wi-Fi就會lag

以前玩台服三國殺
好多台仔都好鳩
一開始亂玩又有
開局打機round然後亂黎又有
主公打忠臣， 忠臣即刻打番主公又有

情況同宜家輸幾分就唔郁/亂射差唔多

想問下扭蛋機係咪伏野來
要出角多數等奪寶？

一定同fd 一齊舉報個d 多嘴狗

奪寶好似都要200幸運保底多

真正雷係正常玩三分鐘關鍵時刻出現關鍵失誤

成日開咪屌人老母，屌完即刻mute，自己又發洩左，又聽唔到人地還口

咁就要睇啲野邊個好啲

我18x就中左粒傳奇石 早左少少到手

180幾係免費？

蛋機都2係會18x出
但蛋機接近一定點劵抽哂
埋靠消費送同每日送
大概7000至8000劵出
所以應該係睇埋奪寶送啲咩
同埋有冇活動配合

轉戰區咁我本身啲分會變0？

呢啲鑽石角 好似
高砂係39888

有無人一齊玩繼續練下清田

新一賽季D排名點計? 全部人重頭黎過?

我估應該唔會全部人一樣

唔會

開始熟清田 跳扣都有六七成
有冇main魚住 一齊排 王牌4

聽住個香港人用垃圾國語屌人，
係有啲尷尬

牧係咪counter藤真

有冇人有圖海邊球場係咩樣,想換

counter所有突破角
前題夠手速

但藤真都幾食招突破

轉澳門D分/排名要重新計過?

王牌1有冇大佬得閒帶小弟上去?
利申玩開仙道長谷川

唔明爆ping關轉區咩事 只係分數同澳門區比較

感覺主力都重多啲會傳波嘅三井、神
明星個個自戀

魂初試ps4手制
仲難玩

真心得咩

用清田個招跳扣手制同手提係兩個世界

手制易d出到？
無玩清田

我連完iphone入訓練試無反應係咪要set野？

易好多

我第一次入都係咁
鳩按下ps4制又得
唔知點解

我用到喎

OK 喎
轉左用第二個號打左6-8場又真係無爆喎

有時唔通見住人地台灣第xx都用廣東話咩
我都係用濕鳩普通話講

diu 人直接用廣東話 on9 仲就住

有得推左跑右都ok啦

Diu 人 我會直接d

清田招換手點解我解左都出唔到

可能因為佢係柒咗重屌人，我覺得佢特別柒
自己block唔到話因為人地獨食，心諗做乜鳩

其實人地一開咪我就即刻熄咪
都唔理佢鬧人定係傾點打
一來成日都聽唔清楚
二黎就鐘意有bg music打得爽d

我都係 入場無bgm我即mute

係
其實最好有得顯示埋俾對面睇我mute咗

點樣熄？

頭先試完又得左，唔知係咪之前插左earphone搞到無反應

清田一接左個波開始跑就要禁實個投籃

唔得 係咪仲有其他野要解?

屌 lag到成個on9仔 是咪可以棄game
自己輸不特只 仲要雷埋人地

想問點解依家花形啲接波技成日出唔到，之前夾仙道都幾好，依家成日接完企定變傳波

冇野啦 終於得左

撳上面個喇叭

波都入唔到點計分

大更完好多接波技太近會出唔到

睇人啲片見高砂都好似幾好玩咁
而家有三萬幣有啲想留番開佢

大技2段 我魚100%捉到
但其他角未試過

rk我又未見人block過
識玩進攻真係勁
有啲難守

但唔建議潛能低嘅玩
因為大部份時間都係頂住干擾

想問下你地會唔會刷競技幣
即係單人然後投降
發現啲幣唔夠用

有時會
入場擺低部機幾分鐘

以為更新完會好...又爆PING DLLM

花形招接球灌籃...成日用唔到,尤其夾上籃真傳既技....
你地有無??

有我啱啱先問完

係咪叫做寧願射落海都唔益你

依家好似要遠少少先出到

又LAG又多BUGS 屌佢老母

係BUGS定點...明明見隊友FAKE 對手跳起哂,唔係BUGS既話都幾ON9

成日投降會唔會比佢扣信譽

時得時唔得，我都想知究竟係lag問題定係嗰個接球軌跡更新依家有啲on9，難出咗好多

要鑽升技 玩唔落手住遲啲可能都會玩佢

1v1唔會啦

我得返700競技幣又唔係日日有時間煲
睇來要去造福人群

我每日都會掛輸幾場撞電腦先打

用來刷mvp一流
佢而家週任太西
西到街場啲人拎啲
未升過未開技嘅垃圾出來害人

係有MVP活動
仲有嗰個咩全能 一班人拎啲無升嘅人出嚟混
R勝場搞到都無心機打匹配過手癮

明星綠卡三井我都見過
要刷mvp喪心病狂鳩射

原來1on1都會出電腦？
少打唔知

有條櫻木分半鐘落後6分就鳩射三分
屌，做好自己先啦搶得一個板

會 但我感覺唔係兩應該要3場

已經用緊wifi 都係場場爆Ping 玩條毛咩

如果傳波前企定定有冇試過得唔得？

有冇試過熄wifi

係咪電腦就唔知
但出面有外掛1V1既
撞到果D咪用手贏佢拎MVP

你見頭像係信箱 鬼個啲就係電腦㗎啦

由頭到尾禁實個制無郁過

1on1 連輸2場就會出電腦
我遇到既次次都係紫卡

綠應該用不屈意志唔用籃板？

我覺得係改短左個時間？
即係太早或太遲按都唔得

太遲按唔得(EG.傳左波先禁)我知
但太早按都唔得有D怪
要試多幾場...

咁我無課有排先升得起

有冇師兄打排位
我皇牌藤真

我一場爆ping 一場唔爆

版頭有圖 總數要16000幾鑽先買齊啲天賦卡

官方唔著緊個玩家遊戲體驗先搞笑
上星期update 完仲多人爆ping過之前

反而佢地愛理不理當冇事發生咁
或者賴落你網絡/手機唔夠好

一樣
一場正常,一場2XX PING成場無停過

同隊兩個香港人係咁開咪傾計

掛住搵錢都唔係咁做呀完全好似唔理咁,更新又唔見話會改善爆ping問題

今次都好d 既無負ping

我係明星1同王牌5遊走 又要再等佢更新

一日比一日差
琴日data打50ping 今日70

same here

SAME HERE+1

其實係咪HKBN先LAG

HKBN有問題+1

我等到粒波傳到一半撳都得
正常你企定定會有「咩」位動作 你「咩」完位都冇?

我同smartone 4.5G 無限plan 都LAG, 大陸game .......大家不要課

屌d閪人一開波就掛機
投又投唔到，企到3分鐘比對面sm
好似比人打劫左d星咁

岩岩花形光頭神 打赤木流川三井
扑左人地幾球 9比3 隻赤木就走出去射三分
如果我係佢隊友真係爆血管

唉 個個都想蠃曬 但自己又唔係勁

成日都有

又打左場 對面藤真三井宮城
打撚到最高rank都可以冇spare底

而家系統明比你贏

用晒D卷抽海邊球場
如果下下抽最少先換到
有冇高手計到要幾錢？
抵唔抵

連輸排位11場
準備王牌直飛主力

海邊球場之前有活動儲值就送....而家唔抵
個人覺得唔係話太靚

屌, 通常有其他人lag

自己都一定ping 爆

都啱，今次唔換住

如果要課可以等晨曦 好似好靚

呢個好似港台服未出？
國服果邊係咪充最大先送

做乜依排咁多球都話係身後的球

同明星場D三井真係打撚到嘔血 10個有8個都係伏

唔撚想玩 一黎就200ping

無人玩的了，準備棄game, 賣account

打5場，有4場半lag, 之前都唔係咁，無曬引

但有D人好似冇咩事咁

就算好多youtuber都仲出到片
又冇咩屌鬼咁

屌你老母閪 d巨星幾粒星既撚樣到底有乜撚野用 呢隻閪game係要逼人三排？

巨星20星跌左落5星就無底深潭
清田10隻9隻伏

當你黑仔到每抽都係一張咪2100鑽

如果block唔到時冇講太早太遲係咪其實時間啱，只係能力唔夠？

代表個系統壞左

生得太矮

已經無理佢講乜
做底玩得多就大約知個timing係咩

HKBN ，五場有1.2場 200 ping

lag到仆街
可以慳番d時間做自己野

真？即係隻game幾矮都好撳啱就block到？

真係記得晒咩

我連wifi 玩直情玩唔到

我都係 跌番落王牌又上番黎
不過我大多數輸sever
而家忍手唔打排 輸爆ping好無癮

有無唔係HKBN嘅玩家出事？
我用Wi-Fi就keep住爆200幾ping data就70-80

做底就係要卡位搶板同blk 9人
大致上都記得但有時反應慢d or 企位唔好都係blk唔到

我smartone(即係HKBN)，wifi Ping 40-80都一樣會窒
一定要用data玩
我懷疑個wifi太舊latency高（9up，唔識IT野）
Data都有時爆Ping, 但今日打左廿場左右都係2-3場爆Ping
Data都係用smartone

用清田超好爬喎..

我都驚跌返落去王牌難睇
每日兩場解一半盟任算
好彩仲頂住傳奇

D星又唔可以換野既
S2大家一齊跌返落去
個個都襯宜家練自己手頭上既新角

屌你d傻鳩 我同朋友玩普通夾下魚猴 比對面投訴扣分

一樣，用wifi 一定爆ping唔洗玩，用data 玩都越來越多爆ping

我都好想知
比較見得多都係人地用大技
可能佢地本身爆潛+大技就封唔到

都好喎
一陣入去排多3場花形先

搵客服講完仲反而激鳩番自己

爆ping 練耐性就有

有冇NG?

最慘係用wifi爆用data都爆..打條毛咩
一日唔fix遲早棄

更新之後 大家有無咩方法屈電腦 人機同5V5

我都試過，匹配三人開黑關佢撚事咩

怪不得咁多人累街坊啦，原來個個練新角

我都開左隻花形黎練

其實有防守意識既話 玩咩角色都唔會太伏

5場有2-3場都係咁 準備棄game

見到d隊友漏空自己果隻黎守我果隻，都唔知點好
我又唔係守唔到

我用data完全冇事

屌佢老母 匹配就冇事排位就爆ping

我都hkbn 爆ping都玩唔到

打咗十場排位 wifi(hkbn) 無爆ping

如果我隊冇人做板 咁我兼職花形
我應唔應該卡位

試過對面赤木角田 或者赤木櫻木
對面搶到9 10個板 我搶得一兩個

都係lag到燥

打匹配有個傳奇仙道好撚煩西
我用植草試下偷波走失下位就係度人盯人
好啦 下次我咪盯住囉 咁對面長谷川有干擾都入關我撚事咩 係度開咪嘈
好啦咁撚煩 我成場唔撚偷波囉以為自己好勁 對面明星咋 蝦細路扮高手

一樣，更新前都冇事

終於儲到2萬鑽
距離牧仲有萬4鑽

d傻鳩正義撚

咁忍得

唯有放棄等結算本身諗住衝仙道入香港100內

依家唔使諗仲跌9咗分

8抽得14張 伏到閪咁

搶籃板好好玩 玩上癮

武籐正

進階三井

啱啱先發現啲衫原來可以改加咩屬性

下 點改?

未見過呢個畫面

儲鑽還好
到有左隻角色 但又拎唔到上場先煎熬
1星期10張10張

個道具未開放

港台服未有
蝗服就有 用所謂嘅「皮膚券」
任你轉的 可以赤木加三分

其實無課應該唔會咁好運已經有奪寶水晶掛
都係買住等抽中

我16x就中左水晶

陸服已出功能 可以改skin既加成
上個半月先出 台服咁快放入去

好忍得手

我兩次10抽31 24

冇必入呢回事

台服都畀你試玩左半日進階宮城招加速先用到嘅跑動截球

我想衫啲加成係疊加？愈多衫愈好？

用完清田先知 三#伏到pk

成本漫畫覺得牧先係真男人

我覺得三井伸直隻手追人好搞笑

點設置？

設定》功能設置〉歷史戰績？

Thanks原來下面仲有嘢揀

google先知邊個

單掛終於升殿堂

入樽都會turnover啦

放帳，300潛三分帳
超多資源，有意就留tg比我，有心放

好期待隻牧
麻煩隻game之後d勁角d技有咁難chok得咁難chok

巴打課唔少喎
你FIFA係咪仲癲

牧d技考反應 難chok得黎 仲好考觀念 幾時應該放邊招
台服一出應該好多都係瘋狂空大 禁左帝皇意識出唔到技

FIFA垃圾驚不了

呢個我知
但反應啱+操作好=成功
我操作直接出cheat已經攞滿分
淨低反應一關要過
總比一般玩家有優勢

作弊

我記得你係FIFA POST成日蒲頭（記錯名？）
我5月棄左21出再玩返
見你入樽出左2個月唔夠就課咁多

爽

我已經諗緊仲抽唔抽落去，又唔係課金玩家，鑽石咁珍貴 拎去抽潛CP高好多，但又想要個海邊球場，多過60張既已經抽唔起

.....欣賞你既理直氣壯

見你要買手制不如直接買八爪魚果隻專用制啦
都係幾舊水，本身內置晒入樽既高難度組合腳本
係屋企屈人屈到笑

fifa我賺錢嫁，買賣coin
玩就不了，d人西到仆街
呢隻驚課完起碼真係個角勁d

條。。。打機之嘛
考試我細個串極唔識隻字都識寫入刷膠套入面啦
比賽攞黎屈人就唔好既

我同你一樣
FIFA執左部PS4
我都覺FIFA課完冇撚用

清田用左組合腳本出跳扣
你老味伏到仆街
實戰出過5次有2球turnover
咁難出到雖然冇人扑到但都自炒2球
呢招性價比好低
拎2分都咁搵笨

第一次嬲到企係度算
對面識扑兩條友繼續籃底射波同單手飛身
真心極品到怪自己黑仔

13

個清田王者仲要正到

廢就唔好玩櫻木花道得唔得
成日有垃圾玩又做唔到野

你都係鳩射翻算啦
全場打少個咁款

八爪魚？ 乜嚟？

我有練熟位都成日臨接先㩒等人難mark啲，但自從更新完就成日接完企係度傳波，出接波fade away變直接射，我依家接仙道要特登企到最遠佢上籃個位先成功率高啲

果隻支那垃圾好多人屌喎

扑人我覺得考預判多
好多三井 藤真 神都扑到啪啪聲

光頭櫻木連線都輸一半先

入樽命中有無升到？

2個不射

一樣

有冇人放有隊服既櫻木AC?

周時有 仙道咪又係得嗰兩招

我用開光頭, 我鐘意拍櫻木喎

光頭入唔到波一係就你隊友入球能力超強你可以專心扑野, 一係就廢
通常我開波早段會用轉身入樽試下水溫, 一黎睇下對面個C 係咪伏, 二黎要話比對面知唔可以無視我

得分手入唔到波請唔好用得分手...清田Stepback射兩分咪一樣得,點解要堅持入樽

一隻長谷川 又可以double team你隊友 隔你樽 防你射波
兩隻support太難同時生存 求其一隻換花形就爽

想問下搶板有無咩秘訣，依家赤木140潛上到明星1開始搶唔贏

大小潛都要搶板

咁花形光頭當然最爽

攻守兩個加埋真係TOP 到爆仲可以雙塔, 夾隻仙道/滕真真係玩死人

啱啱贏咗場笑撚咗

明星場
隊友秒鎖長谷川
另一個揀三井
我本來諗住用魚住或櫻木搶板
諗諗吓唔想三井浪射三分
揀返木暮
對面就赤木花形流川
三井即刻唔會浪射三分
不過都炒咗一球
我地三個都有得分能力
對面冇得集中守
長谷川封咗幾球
三井開大入咗兩球
我大又冇被封
爽
三井大招入兩球
最後贏7分

仲有無人好lag

陸服新流川好似好勁
有傳波有block shot技

佢需要個張卷可以點拎？

高地之舞、你真係慘
扑完你櫻木都追唔返個波

有冇巴打可以組隊打
打親自己友都搶唔到板，到我做中鋒搶到板但自己友唔生性
依家勝率由60跌到得番56

賣ac 有意出價

XDJDWE6XYNDD

屌，
打sf唔爆ping一打底就爆，
係咁俾櫻木入樽，隊友係咁3條線
屌屌屌屌屌垃圾驚

72WJL7NSD2AR

喂師兄你一開波就係魚住面前平民上籃 troll鳩自己友, 你預到佢地黑仔d 定人地預到你黑仔d ?

大潛要空中戰鬥先定投籃封鎖先

睇你打咩位
SF就投籃封鎖

投籃啦，汎用性高好多

嘩 同隊喎

花生花生

櫻木夠彊平民上籃，原來對面魚柱啲block 係咁黎？

出片

其實個陣等輸 猴無可能自己打到

三個輔助角係埋一齊

如果內櫻其中一隻換魚就會好強勢，係地板控制 防守會好好

thanks

P7WUFG8XXEJZ

thx巴打D code

本身都覺得怪怪地，2.5分嬲鳩10分8分既隊友

炒車見得多，自炒

全部都係得幾粒 都唔該晒

你地係咪都係用雙搖杆傳球？

仲要三個都係佢前面 一個都可以原諒

以為係台仔 po上黎屌

點知係連登師兄

有冇連登無課社團可join

睇番原來仲有個係上面留左言，應該3個都係連登仔

想睇full version 出片未？

我就認第一下係試既
既然你有片就擺晒上嚟唔好cap一格
我就真係冇save低

隻魚住企正中間唔出去至少blk左你4/5次飛身灌籃
我後期直頭企出圈射波板都冇試搶
你先肯改玩法行出圈射波入返4-6分
有片唔好收埋成條出啦好嘛

回顧返

想問下巴打打到咩階？
正常上到去每一個球權都係好緊要 輸一個球權就可以輸左場波

傾下

我等緊佢條片
我排位單排上巨星冇夾過人

啲片好似可以一日內save 你po出嚟反擊啦

不過你哋個場嗰陣 其實係難贏

近5場先有我點有條片，尋晚凌晨三點黎

我都想有片

其實光頭俾人隔 你飛撲執唔返粒波咩

巴打不如放片啦
俾大家睇吓係我troll9人定你地瘋狂灌籃俾人blk

巨星場出咁既陣 大家都有責任既
但係你又打打下企係到係出面射波

兩個巨星垃圾唔好爭啦

哂氣啦, 你地個陣咁遇到正常對手輸緊咁滯啦
佢地唔入樽咪球球中投, 又冇假射/上真傳咪又係球球干擾

有乜好嘈， 一個係咁俾人block , 另一個搶唔返地板球

輸波大家都有責任

打和啦

主要係心態囉

揀角都已經冇互相配合
落到場見你玩得鳩
自己又開始鳩同hea

玩得屎唔太緊要
但一齊打場波就大家落力d做好本份

單機夾電腦自己玩
點玩/用唔同打法玩個角色就冇咩問題

試過拍一個玩櫻木玩到全場籃板少過對面三井
得2 個板

天賦跳扣果格點滿
就係升晒都炒先灰

打幾球就掛機放棄嘅都係on9 我話嘅

幾日由傳奇巨星x3跌到落最強王牌3 x3

試老母咩, 呢D真係博人訓著先有可能入

屌on9 server, 玩兩場就有一場黃pin
玩撚咩

歷史性升到王牌一,4星
好淆遇到雷落返去,時間無多

池上個被動偷波
升高個傳控同偷波會唔會易觸發D 定一樣

呢隻game同現實調轉 灌籃先最難攞分

好似一樣

個獎好似係計你最高 季尾上傳奇唔難 勁個D上唒去冇打已經
可以試試佢

呢季幾時完話?

全程200ping , 我睇野愈黎愈慢

清田個換手上籃仲易炒過3井轉身

掛機先知啲幣每日有上限

出咗頭個水和味完 到更新之後上籃同step back都喺咁炒
跳扣好多時又鋤空樽

隻game得連登仔玩

想問下課左月卡上限4000
定本來4000要自己加上去？

放仙道 84% 長谷 花形 內藤 櫻木 234潛 AC

用得櫻木唔好預有得入 仲要上籃 除非空哂先有雞執

真係好撚憎啲射到上腦嘅三井同神
得返十幾秒係都要玩三分絕殺唔拉平局
係籃底空哂都唔傳 屌!

課左月卡每日5000，要自己加返25%

打排位，我花形搭赤木植草
好地地贏緊6分
佢開始係咁射係咁俾人封
搞到俾人追返加時
佢開咪問做乜係咁傳俾佢
屌你係咪傳返俾我囉，射乜鳩唧又唔係冇時間
最後輸埋

打到傳奇排位都有啲咁既戇鳩

我都好奇怪究竟個ping 數點得出黎
點解同一個地方同一個訊號, 一場冇事一場紅黃ping
咁打呀仲

我試過條友自己未出圈 但佢以為自己出左 就傳比我開大絕殺
之後屌鳩我做咩唔開大
我又屌番佢圈都未撚出開條撚毛

唔使淆, 一定跌番, 依家仲要睇彩數入場有冇紅/黃ping
王一試過五星之後上上落落又去番王二,
一係你揾啲正常人同你一齊排先打

都仲KEEP住係黃PING
官方仲攪緊比賽
當睇唔到件事

問題係單排要啲唔勁嘅拍

問題係單排要同啲唔勁嘅拍

有冇師兄想一齊升，喺明星2，3徘徊咗幾日，想季尾衝上王牌，主玩流川 長谷川

更新完由傳奇x12 跌到王牌1 x3

完全退化左，唔識打

我係你對面, 你頭兩三球防守完全跟唔上, 連小小干擾都冇
同埋根本你第一下咁玩比返個波人已經on9啦
比著六個人都正常咁高咁大, 第一下咁玩失個球權已經讓住2分黎打, 有冇諗過自己都有問題
不過你隻光頭進攻時係鳩啲籃底普射咗幾下

一齊打，我主赤木

如果隊友流川球球一段上你放唔放棄

幫執地板球囉 啱位先傳比隊友囉
而家人地又唔係特登玩嘢
佢仲要係玩櫻木

我就無咁好心機玩
我係佢隊友見到佢一開波球上籃就想投

求全場片

冇左每周大神片止渴, 想睇連登仔打波

第一球 試下水溫就放棄?唔係掛

發覺夜晚打，佢會比5個電腦你，勁On9 ,本身淨玩赤木，電腦隊友揀神宗唔射波，淨係鳩傳。
之後對面隻電腦魚住搶板勁撚到仆街，封得又勁，完全打唔贏，好心佢咪撚成日比電腦打rank啦,對面就屈機，自己隊友就傻仔咁
Btw 赤木係咪正常唔夠魚住搶？

招上籃你打明星場試都on9啦

魚住唔夠赤木就真

比我會睇下點試水溫

你係都直接入樽試佢個C, 點會上籃
呢個上籃宮城都扑到啦, 根本係玩野送頭

我用光頭試水溫都唔會係衝去入樽, 會用轉身上, 難扑好多, 就咁衝去入樽= 送頭

關牌位咩事? 我40星仲見有櫻木時不時偷到 咁又點計?

咁咪心態有問題囉
場波唔會因為佢一球半球而輸
而係因為隨便就放棄嘅人而輸咋

同級數既魚同赤木應該係赤木贏, 不過都係64 開唔會完全輸哂

隻c係曬籃底 結果block撚埋
你偷都唔係咁樣偷啊

重點係 失一球發哂脾氣唔打?
就算係TO咁又點

唔會因為一球半球輸
但會因為一個on9隊友輸
重點係寧願輸都唔想同d on9同場
最好輸到佢棄game

或者籃底fake一兩野，唔起就交番出去
起碼唔會失控球權

一球半球就唔打掛機 on9嗰個係你喎

用小人物上籃黎試水溫 我都只可以比3條線

唔怪得打NG都咁多人投降

試到對面係試郁既

呢度接受唔到一個半個TO
因為一開波個球權就輸左就完GAME了

點upload片? 佢咁想咪放出黎比大家comment佢啲走位補位打法

小人物上籃係領先6分或以上先可以用
仲要係升左 行2步先上個種
當你領先咁多既時候對面底心理壓力會好大
見你有少少動作就會有反應
小人物上籃比人既感覺係送比你blk
所以D人見你一上就會跳
但係行2步個招係要遲D跳先封到
通常咁樣偷9成都會偷到2分
1場最多用1次
第2次效果大趺

利申 190粒星 櫻木過千場

王1-王2輪迴左2日 打到想嘔..

仲要限死人哋打法
就算用小人物上籃 失一球就要掛機咩？
全場只用猴扣無人扑到都起碼炒turnover 2球啦

3萬$ 買邊隻29888 好，本身淨係升赤木

放仙道100 三井100 神63 ，300三分潛帳號，有意留tg，太低budget就唔好意思了

190粒星你就知一個半個to幾少事啦
第一球to就話垃圾隊友唔打

up上youtube放link?

你回錯人，人地櫻木光頭清田個場無掛機

大家儲定$抽牧未？

宜家係櫻木試完水溫比人扑, 再嫌人得分手段少/比人估到
之後掛機+貼人上黎

大家好似有少少

應該一開波跳球跳輸左就要投
變左跳球大賽

魚？

我覺得日頭打又無乜爆ping 到夜晚係狂爆

咁就跳波定輸贏，跳輸就等投降

10000鑽已ready

唉屌如果今晚打比賽都爆ping就喊都無眼淚
btw今晚txo比賽細佬有份上場
支持一下

10000 鑽抽完都練唔到喎

我平時投降咋wor唔會掛機
我打機唔係為睇人比人瘋狂block我負責幫佢執波
咁鍾意執波去足總籃總apply唔好

呢排如果配神 會瘋狂小人物上籃
仲特登升左扣技

XDDV4MNFD56X
限時今日18:00前兌換領取

真係得意，已經球球都係時間倒數先射
魚住都可以係咁講多傳球多傳球，冇開音效定點？

明明講緊連續用同一招幾次比人block
最後變左話一球半球to又幾好笑

排陣已經輸9成
正常櫻木加光頭
淨低個個應該係要係有無限開火權，由得兩隻快馬搶板執波
正常係神或三井或流川
得隻馬騮仲要冇假投真傳人好易守
所以入場最後揀人個位都有責任

邊隊

Iphone依家就咁用籃牙連唔連到？

唔該

link?

潛能一百五

屌你老母連打幾鋪冇事
一打晉級賽就爆ping
好彩隊友carry

其實用手制玩已經對用手機玩既玩家有D唔公平
用埋quickmacro 腳本之類既野輔助 真係cheat緊

今晚會睇下加油

mouse 打FPS

13.4或以上用唔到八爪魚

究竟個伺服器做乜鳩
5場有2-3場299

點會打到咁 高階啲人愈黎愈弱

thz

山井係咪唔係好勁，唔洗升？

XDDV4MNFD56X
限時今日18:00前兌換領取

請問在哪裏入這個code??

贏輸其實好閒啦, 我自己都成日troll 傳奇場練角
琴晚打呢場印象好撚深呀一開波隻櫻木係魚面前上籃心諗做乜鳩
有人send過黎話我上咗連登咪望下, 點知見佢講到自己咁撚慘我就睇唔過眼
佢隊友玩得鳩但起馬成場有落力打, 佢自己呢直頭成場on99

轉頭放片

活動，福利活動，最底

謝謝你! 我發雞盲

留tg?

活動>福利活動>序號兌換

你指流川一二段？
如果兩個mark都照衝就緊係超級大傻仔
如果一打一衝埋去下下都俾人隔到應該欣賞下對面隻底

好似係講緊上面清田

成日遇到d流川連續幾球一二段
籃底三個等佢
咁樣投降好正常姐下話

有冇人覺得藤真暗改左
中投本身都差 而家好似仲差咗
成日都空位唔入

呢度嘅慣例，無試返咁多場，都唔好話暗改

我都練藤真....只能以自身體驗答你....呢排第一球中投，我都係炒粉居多，仲要空位射

反而你有無三分潛同手感提升？最近睇完樓上有條藤真片；我改射多咗三分，只要入到第一球，之後就陸續有嚟

越野=街場curry

有 我都認同 炒炒下一入就會連續入

識射3分既藤真跟本難mark d

一開波控左走右 然後突破step back
可以一場偷兩個三分波

係，第一球10射8炒

同埋佢可以幾次2分假投真傳,
然後黎次真既3分step back
跟佢個個走甩一次都慘

藤真又話nerf

尋晚先team 左個香港籃球手入二十分

有冇皇牌師兄一齊打下RANK

都唔明有咩好嘈
我就唔信大家都無troll過人
打得差嘅時候

一定有啦,試過渣長谷川比三井拎到20分以上

幾點?

佢重點係自己都有份柒

所以post 上黎最on9

重點係打底嗰個要有心理準備頭一兩球無論三分定中投，藤真都大機會會炒；
但藤真只要有一球三分入到，之後中投、三分、假投真傳交替咁用，成隊波都可以打到生晒

其實打底咩情況下都要望住粒波點飛 而家咩情況都可以炒車

有時炒咗一兩球，俾個底瘋狂三間，都好大壓力架 不過用神嘅師兄應該仲灰，試過見對面隊神炒咗三球後，就無人想再傳波畀佢

放未呀 成個鐘啦

我有時見隊友空晒炒都會三間
表示對隻game 既無奈
都驚隊友會會錯意

所以文字我會用放心投

不過隻game 唔知係咪想追求真實啲，最近呢一兩星期真係多咗空晒都炒粉，連以前覺得中投空晒必入嘅木暮都係

炒開㗎喎
我用流川

越玩越灰 以後唔想再用射手
藤真空位連續2個2分唔入 2球3分空位唔入
三井開波走籃唔入 三分空位唔入 開大都唔入
都痴痴地線我可以講咩

開左個新帳玩
對面電腦有帝王牧用

你係咪當左啲人無到咋三井開大幾多個人守你先

終於又成功舉報條友鳩玩

隻game係咁，我仙道全滿咪一樣三球空位中投全唔入，再上籃都彈出黎越玩越灰 以後唔想再用小前

打底我都會叫佢放開投

雖然我唔一定會搶得番

等人唔好因為比人block一兩次/空位唔入就唔敢出手

新手留名

玩底其實都一樣 有手指識禁個跳掣都搶到籃板
搶輸比D入黎搏下既長谷 池上 流川 仙道

有你哋做隊友真好

我都想有人叫我放開投 我用開藤真同三井 第一球唔入就三間 空曬唔入我都唔想㗎
然後就可以成場冇波到我手

守流川個入樽，係咪應該底block一段，對位嗰個追返第二段？

點無到射哥時大大隻空位 2隻字寫出黎
三井轉身開大射 一個人守我普通干擾咁囉

題外話，各位巴打在唔在乎個勝率？
先唔計係咪遇到雷隊友
佢個1 v 1 真係可以拖到個勝率低好多

我藤真遇到流川同清田基本上都輸晒，係遇到赤木同魚柱先贏到

正常係, 但如果你係明星 王牌底既話
多數旨意你一個人估晒

Yes

自己同隊友傾 通常我打底會補第二段

三個人嚴重干擾都可以入 真係唔識計佢招大

我係見到神對位潮崎都不停交俾佢射不停炒

屌 有時d台仔可唔可以唔好咁仆街
頭先打場 櫻木唔係好搶到板
條台仔係咁打好板好板
屌人地搶唔到都冇辦法架啦
你用隻長谷川 咪又係一球都block唔撚到個三井

唔在乎

我1v1 多數用花形，池上練習
係最僧遇到宫城，練都無得你練

係喎 有同感

想問下清田/藤真哥D接球上籃要點先可以出到?
係咪一定要企定定先得?成日傳比我哥時無出既

俾嬲嬲/心碎好似又更加 offensive

我真係遇過
我隊赤木頭3、4個板搶唔到，同隊個台仔就開始狂出心心，之後就企三分圈唔郁.....成場我同赤木二打三

長按

我係按實跟周圍走係咪唔可以周圍行

試過d板飛晒去對家池上到 自己個日又遲鈍
搶輸晒 勁唔好意思

我通常都係 對面嚴重干擾都入 同埋 隊友重複做幾次智障出手 先會禁3條線
禁 穩住慢慢打 同 別在意多

最正都係睇住人地射三分空晒命中綠字彈出
然後你2-3個埋去mark佢嚴重干擾反而入
真心唔知佢3分點計入唔入

藤真的話試下每分每秒都撳 瘋狂撳 粒波真係飛埋黎就停
不過好易隔 頂多偷兩球
利申 淨係識長谷川

有時啲板飛得遠啲真係唔怪得個底嘅
我藤真step back 一炒個波就飛到勁遠，我仲唔好意思

瘋狂智障出手我三間就係開佢波啦 等咩

依d台仔正一仆街黎 打鋪機開開心心 唔撚得既
唔使唔好意思啦 盡咗力就得 我唔介意d隊友射唔入 唔係空位都射呀 搶唔到板呀 我問心我自己都打得唔好
但好介意d仆街破壞遊戲體驗 發脾氣呀乜乜77

收工先up到嫁

要企定架 有時會出唔到

係喎 輸咗梗係冇嬴左咁開心
但係一開波就放棄 為乜呢
打下機啫 你估真係NBA咩

支那真係無得救，整隻game都衰過人。成日爆ping都唔撚諗住搞好佢

單排講唔到咁多，通常我自己出補第二段
我自己理解，對位嗰個要出去守埋射波，有時會被扭到有少少失位就block唔到第一段，底守喺籃下就把握大啲
第二段慢，之後跑返去都會追到

隻櫻木又真係幾叻，打到咁都可以公審隊友

所以我唔鍾意d人成日貼賽果出黎公審隊友，睇唔到事實既全部

$1000
私tg

分唔到直線定曲線

yes, 無得救, 玩一場都爆ping

人哋搞比賽 點會理你爆ping

三個都係度搞笑
光頭已經搞笑近投，隻馬騮又唔stepback 中投，櫻木又守唔到人

新手玩 宮城勁唔勁嫁
用佢上藍成日比人隔到
定應該玩流川/三井 易d

即係講緊個櫻木上黎屌人?

清田殿堂 應該臨季尾鳩玩 睇佢隻清田熟練度得銅
櫻木守流川 呢層我就睇唔明防守做緊咩

快啲啦想食花生

成場我以為睇緊衝鋒21

成件事既事源係咩 第幾個post?

唔識守木暮俾隊友罵

#652

我究竟睇左咩場既排位呀

首先最撚嚴重係櫻木 完全唔對位先又冇防守力連協防都冇 完全排位黑洞

其次兩位只係一點要改 就係變通啦咁死板 光頭只係識藍底 猴只係識入樽 完全唔記得有中投咁

#652開始

大家打和啦，super

巴打咩rank 如果王牌都唔識守 比人鬧都正常
但木暮其實要隊友協防 逼佢走另一邊

我覺得光頭還好
始終呢個陣佢難係進攻有啲咩發揮 中投又唔係準
清田明顯排位練角

宮城識玩應該輕鬆上王牌 我上到王牌先feel 到壓力
宮城係新手場應該好屈
最緊要識用靈巧上籃 明星場都輕鬆屈爆 王牌就7成人識block 咁

流川同宮城一樣 上到都就好難打

三井唔貨潛唔使打 同埋大家都好憎同三井一隊

頭左一半都睇唔落去,
打緊乜呀3條友

想上到去到用到就玩長谷川 但好難一個carry
所以可能練流川 加長谷川 兩隻 套潛可差唔多

我自己就係長谷川/光頭咁玩,主玩長谷川
如果無人用中鋒我焗用光頭個時,都叫做做到輔助角色
籃板就無架勒,扑波執波都仲做到
但我用光頭係排位勝率(61%)反而仲高過長谷川(58%)

已過期咩黎

三個都一樣 只不過清田光頭有做好自己本分

光頭頭幾球進攻都好鳩喎

就係卡喺明星，
係咪真係單防唔到？
我見個隊友清田嬲晒咁但又冇過嚟，
我有設定講來協防，但心虛冇用到想單防佢

btw佢地係守宮城同魚住

未講我用流川，suppose郁得夠快

光頭好難夾 除左夾花形 我唔知點同佢玩 因為佢冇乜板 但人地高潛有中距又唔同玩法

成日有隻中鋒加隻櫻木或者光頭 淨低嗰隻就進攻壓力好大 但佢嘅板唔夠勁又唔可以自己一個打底

流川守波係差啲 單防都冇乜可能 正常逼佢去另一邊比隊友block 佢 唔好over commit

其實一協防就好易守 木暮都冇傳波技 你啲隊友都係睇波姐

巴打隻光頭有冇遇到呢啲問題 我都想玩光頭 但成日唔知單掛夾咩隊友

我用光頭係因為單一個大前架咋
至少跳波必贏,
最好其實係配3分射手,d板有時係長板就執到,
佢地比人扑又要執到
防守係不斷選擇放空對家中鋒同補位中間選擇
得分間中偷一兩球
其實幾好玩既

同埋唔係固定隊友協防 我自己就當個場分兩份 邊個係嗰邊就block 嗰個 通常都有 上到皇牌見到木暮都開心

但練光頭都好貴
之前放左資源去練池上 發覺出場率太低 我一用池上就比勁大進攻壓力隻面
所以都唔敢玩光頭
反而長谷川真係穩定第二得分點 有時做埋得分王

笑到傻,頭先爆ping,全場鳩鳩下 得2分又0防守,最尾咁啱得返3秒 我開波一野絕殺左對面

我隻光頭無升大招天賦,
反正識扑就點都扑到,

新手剩用流川終於上到

櫻衰係第一球 頭2分鐘都正常 光頭同清田頭幾下俾人block哂 光頭仲要係普通籃下近投 最唔掂係光頭 之後清田 櫻木都係見佢兩個咁樣打先9玩

仲有時間上王牌

櫻木0防守0撲波喎巨星櫻木應該要有？
光頭狂上籃都

贏幾場又要輸返場200ping..衝王者都咁難屌

隊友首選赤木 俾人揀左長谷川 花形 我得返櫻木用 隊友見我用櫻木 一開始諗緊剩低個隊友可能都放棄遊戲揀角田 （滿熟練度但係冇區排名）
點知入到場隻角田屌打全場 成隊人又守到波
最好笑係花形鳩玩鳩射三分 射第二球入撚左

事主櫻木出現

扑你同隊隻花形
冇所謂啦咪俾大家有動力衝分，三條垃圾都巨星

我跌返落主力
玩玩下又好似變左唔識玩仙道咁

福袋冇咩特別每樣有少少咁

今日單排排位3勝3負
又等於冇打過

我搵到方法對付啲秒鎖廢三井廢神宗一郎
就係見佢揀嘅話
就自己扮揀中鋒
然後另一個隊友就會揀射手
隊友確定埋之後
自己轉返射手

廢三分手冇板唔敢亂射
勁三分手會小心咁射
戇戇三分撚就有冇板都只會鳩射

每日淨勝五場就上傳奇
點解咁撚難

我次次兼職中鋒都比三井撚屌
下次遇到冇中鋒有三井就選植草幫佢地搶板

你隻角色排名會跌分 其實唔好

呢d稱號唔岩我呢d廢柴用

戰績浮雲過 實力心中留

其實我都唔識守角田

入過一次香港第28流精楓 之後d分倒水咁倒 變左得番天水圍流精楓

呢啲稱號無所謂啦 而家有得閂我都閂咗

痴撚線 一打排就200ping

有無升三分潛 無升無謂玩

邊撚個長崎武銀子係咪呢度巴打
我ng試緊清田正正常常打到一半
用第二次瞬接上籃俾人扑左1次咁大把
即刻開咪彈句:屌你清田係咪咁撚廢
都痴撚線，打排打到上傳奇都冇撚遇過香港人
開咪屌，打場ng都咁撚肉緊
原本想掛機算

今日個個巴打都好上火，咩料

可能平時壓力好L大
我通常唔會開聲

我頭先用木暮打底
扑咗櫻木三次贏埋
超級彈跳200潛

有冇人知重置5lv潛會冇左幾多材料? 屌升錯哂

一開波
隊友首先揀三井
我同另一隊友就禁定長谷川，神
大家溝通完小球陣容ok就去馬

結果打到對面投降

所以話任何球賽都唔好放棄，同一隊波就係自己人，互相幫忙互相體諒互相包容，當然極品另計

唔好再日屌夜屌了

想問有無得唔聽啲人開咪 啲開咪撚真係好煩又搞我無晒音樂音效

炮台山戰術打左11連勝
俾長谷川仙道隔到收左隊

一粒5 要2550 重置俾返1200 好似

右上角咪隔黎個喇叭仔

而家最好隔既大技係唔係清田個招?

另外 而家三井好似射之前開大技好過射緊開大 反正如果唔係長谷川魚住 都隔唔到

又200ping

lag輸左兩場 就黎又返王牌

用wifi定data

用data打成晚 爆兩場一小段時間ping only

尋日用data成日冇事 今日前十場都冇事 突然200ping 之後打場1v1又冇事 所以又打多場排冇事 再打又200ping

我用模擬器..每3場就1場200ping..
利申電腦插lan線

如果唔係為左社團換野 真係一場排都唔想打

178 差唔多嫁啦 200仲再fit d
感覺上冇人一齊排越野唔太勁 但係有人一齊排的話係三井好夾d

唔好玩越野, 定位好其怪
零防守, 但係進攻唔係特別勁, 完位都成日炒
要射手備用潮崎好過

有冇人知點樣決定邊個跳波?

好心加block 功能

打底見到對面仙道、魚住加騰真 真係想死。好大壓力呀，Hi你

香港人雙排傳奇搭隻15x潛全2王牌嘅三井無錢就咪撚玩3分啦屌你老母，仲要唔止一場

潛無3,4個空位3分,手感提升3/4咪拎出黎

單排打3#見到隊友揀赤木櫻木，然後球球傳俾你仲大壓力呀

因為佢地搶板比較易，你炒就好似你累輸隊波咁

赤木+櫻木 簡直係惡夢 淨低嗰隻慘到

臨尾全場唯一個空位開大3分都炒

即係三井比較好？

好彩未升

見到對面咁配已經贏九成
自己就輸十成

其實點用，同fd試完玩唔掂

真係唔好再吹捧長谷川

個宮城偷波仲多個長谷川block人

長谷川 點會守到宮城/藤真 佢定位本身守射手同速度無咁快果d 對面要靠魚住發動攻勢 要次次傳入內線 偷得多波唔出奇 個陣容問題姐 唔關長谷川定宮城角色事

唔係陣容問題
我見

用長谷川個個玩家明顯差少少

你邊度睇到差 長谷川守得幾靚 唔係有假投真傳一定食硬封阻 宫城都避佢

每次由魚快動攻勢 都俾對家知道哂

如果真係搵戰犯咁應該係清田 傳失幾球波 人哋宮城伏咗佢好耐 佢只係一心打魚猴連線 如果有注意長谷川應該執到6分

長谷川要幫守藤真，搞到成日漏左宮城
其實未去到後段拋開比數，對面要焗射三分都唔太應該咁樣放棄自己個對位走去協防，仲要係有假投真傳
清田本身有阻攻天賦，又夠快，封唔到干擾到令佢抄兩球就夠，唔洗咁樣幫佢

同埋佢地係輸在成場都唔記得宮城
持球太耐同傳球距離太遠，搞到失好多控球權
對住宮城植草一定要好小心傳波，唔好離太遠，同埋要好快甩手

正如對面有池上你都唔會出過人技

成日打打下突然200-300ping
點撚玩

高手過招差少少姐
有宮城交波一定要小心
同埋有兩球佢空位彈後就空
不過都可以話宮城太勁
有下fake起兩件再上靚到

而家點睇每隻角色既全服最強?
想睇佢地D潛能點配

其實點解要幫守 明明宮城本身都幾有威脅

我覺得清田守外線仲勁過長谷川（扑人唔計干擾）
最近用長谷川唔太守到三井
勁既三井郁下左郁下右
當你全神貫注估佢左定右移
佢就原地fade away扑唔切仲變埋空位

用清田佢有招跳技加封阻去追扑，
扑人真係唔差過長谷川，又有突進技去追
我定位係長谷川係扑人SF
清田係扑人PF（進攻太多瓢數未摸熟）
清田單守木暮，三井，長谷川，藤真一流

我成日都遇到
我主現宮城 第一個選先

後選都會遇到 赤櫻木

反應慢左都有機追得返

1001